[WFH解悶] 男友整左隻小遊戲

佢最近初學programming，整左隻game仔我覺得幾得意，各位巴絲試玩完不妨俾d意見，男友想學下野

呢啲Game依家啲小學生都識整㗎啦
不過幾好呀

男友啱啱幼稚園畢業，見識少有怪莫怪

Push

Btw 電話玩唔到，要用電腦

推一下先

叻仔呀，都係交流下，十歲定七十歲都可以分享同學野